### Задача  
  
Требуется реализовать на java простой магазин игровых предметов.  
Описание шаблонов всех предметов необходимо поместить в один items.xml файл,который грузится при старте приложения.  
  
Клиентская часть – telnet клиент (putty например).  
База данных любая.  
Схему данных нужно придумать самостоятельно.  
  
При логине на сервер (через telnet) игрок вводит только имя. Если такой игрок уже  
залогинен, то вход запрещен. Каждый коннект игрока должен обрабатываться в отдельном потоке (thread).  
  
Сервер должен поддерживать следующие команды:  

* **login** <имя игрока> вход на сервер.   
   В каждый момент времени только один игрок может быть в игре с заданным именем.  
* **logout** – выйти из игры, возможно повторно войти под тем или другим именем  
* **viewshop** – печатает список предметов в магазине. Постраничный вывод не требуется.  
   Напротив каждого итема указывается его цена.  
  
* **myinfo** – печатает имя, количество денег и список купленных предметов.  
* **buy** <имя предмета> купить предмет. Если денег не достаточно, писать  
   соответствующее сообщение. Если денег достаточно, то со счёта игрока списываются  
   деньга, и в список предметов игрока добавляется купленный предмет.  
  
* **sell** <имя предмета> продать предмет. Если в списке игрока предмета нет, писать  
   соответствующее сообщение. Если предмет есть, то на счета игрока добавляются  
   деньги, и из списка предметов игрока удаляется проданный предмет.  
  
Последнее состояние денег и списка предметов игроков должны восстанавливаться  
при внезапном падении сервера. То есть при падении сервера не должны теряться  
деньги или предметы.  
  
Дополнительные требования и пожелания  
* Код должен быть написан на Java SE (не ниже 7).  
* Это должен быть maven проект.

#### Требования
Java 8, Maven 3.6.0
#### Сборка и запуск
mvn clean install

java -jar target/toy-store.jar
#### Описание
* Каталог товаров загружается при старте приложение из items.xml.
* Для простоты запуска в приложении используется встроенная база данных, которая разворачивается при старте приложения.
* По умолчанию в систему добавляется два пользователя: **user**, **johngalt**.
* По умолчанию сервер стартует на 8085 порту. Изменить порт можно в файле store.properties.